摩連奴警告：「執教第二年必奪冠，這是鐵一般的定律！」

憑藉在般尼茅夫和西布朗身上收獲兩連勝，雖然早前曼市打吡完敗，但曼聯士氣已經稍為得到恢復，並繼續在積分榜上追著曼城。

在賽後訪問中，摩連奴首先稱許了盧卡古的表現；但作為在奧脫福與曼城球員更衣室衝突事件的主角，傳媒更關心他在是次衝突的回應，摩連奴表示已呈交完整報告予足總，現階段不會補充。

對於聯賽爭標的可能，摩連奴稍微有些感性地回應：「過去我已經走遍世界──無論波圖、米蘭、馬德里或倫敦執教，第二年必會奪取聯賽冠軍，這是定律；今年是我執教曼聯的第二年，這個定律亦不會失效。」

事實上，現時曼聯在聯賽榜上已經落後曼城11分，相信大部分人亦會質疑這個定律的延續性。

對此，摩連奴再回應道：「不不不(NoNoNo)，你們誤解了，第二年奪冠定律是指──在我執教第二年的城市中，必有一個球隊可以奪冠；今年是我在曼徹斯特市執教的第二年，聯賽冠軍是曼城或者曼聯也可以啊！」

現場記者聽到這個回應，紛紛面面相覷，瞠目結舌；Nineup報記者再追問：「那麼曼城16連勝，其實不是因為哥帥的戰術成功，而是因為你第二年定律正在生效，我可以這樣理解嗎？」

摩連奴聽罷點頭大笑：「他媽的，你有做曼聯球迷的潛質了。」大笑聲中，這位54歲教頭的眼角卻不爭氣地流出淚珠。

Ok!!

仲達

一睇嗰標題即刻睇下user名先

明明平時睇post都會睇左user name先
但永遠睇nineup報都會唔記得

摩連奴：「你以為我9up?」

依家重注曼聯冠軍

樓主D用字

ching six ball

假假地都港大豬玀

我就係要呢d.gif

不不不（NoNoNo)

驚有人語文程度唔夠

睇到nonono先知咩事
btw nineup報請唔請人

X2

採訪好辛苦ga

有冇諗住開個FB page

同市光榮

我都想拎冠軍 但事實係今年9成拎唔到...

他媽的

屌呢次高質 見到他媽的先發現

真

同市光榮論

其後，在愛華頓對曼城一戰中，賽前形勢為若曼城在賽事失分，利物浦便能重新奪回主導權。當時負責評述賽事的李榮基在開賽初段便發表「同市光榮論」，指出英超成立至今，只曾由曼徹斯特及倫敦的球會奪得（實為錯，因1995年的布力般流浪便是代表布力般市奪得英超冠軍）。因此認為身為馬西塞特郡的愛華頓應當有更大動力爭勝，助同市的利物浦奪冠，亦會令馬西塞特郡感到光榮，此為「同市光榮論」。

有邊次唔高質

今次俾你fake 到

有一隻獌負評，哎唷唷嬲嬲豬

我撐曼聯都幫唔落 定律有時都係會黎打破 講真對西布朗都踢到咁 俾人㩒住黎踢仲講咩奪冠 有第二我都收貨 依家曼城咁強勢仲邊有得玩 你估人地似我地咁贏緊十幾分都可以倒輸翻轉頭咩 認清事實啦 利申 直非抽水
不喜勿插

我有篇施丹訪問稿

這是鐵一般的定律！

十幾年前車路士場場1:0魚生粥奪冠，都俾人話無說服力，但唔好唔記得佢對big 4都係照贏

我睇到一半先覺得怪

睇過普巴嗰篇而家對啲標題好敏感
見到標題係某某球星/領隊講野就睇標題先

你有做曼聯球迷的潛質了。

改做naonaonao (nonono)會貼切啲

次次都係睇到一半先發現中伏

即係等於豬閪同荷蘭豆兩者嘅微妙關係咁樣
係鐵一般定律

自從睇左nine up報 成日睇d足球新聞都覺得係nine up報
上次雙曼更衣室打架 我一睇以為係nine up報 仲係咁搵nine up報三隻字係邊

我就係要呢d.jpg

第三季必炒

魔性

尋日先諗緊你幾時再出

天氣凍請咗sick leave

Nonono

國米鬼佬會叫Inter

哦係咩

今次抽得咁輕手

獌聯

尋晚見到仲以為係bin c post懶得禁入黎睇，原來係仲達兄

屌你唔記得睇username

高質

係電劣

Nonono先發覺中伏

笑撚死 又唔記得睇username

假新聞

巴打做基金佬 都仲有靈魂用文字得閒娛樂下 好本事

打份工搵下娛樂啫

想學英文 有無source

哥帥表示正確

文筆唔錯呀

謝謝

聯賽盃定足總盃？